[星戰迷入］呢個角色係做乜嘢嘅？

是咁的，最近會上星戰外傳啦，咁周圍都係宣傳
我就見到地鐵入邊有張咁嘅海報，令我有啲奇怪

咁其實我就冇睇過星戰嘅，就有少少好奇
呢個角色到底係做咩嘅呢？
「深入敵軍基地通風報信」
嗱，我知入敵軍基地勘察、偵察係幫自己嗰邊吖
對自己嗰邊通風報信，都係幫自己嗰邊吖

但係入敵人基地通風報信......即係反間諜？
有冇巴絲可以解答下？

個排版好柒 大家唔好介意

擔當r2d2或者bb8既角色

係，緊被改左program,既c3po